BNO visa移民 點meet financial requitement?

BNO其中有一個要求係
you need to show you can accommodate and support yourself and dependent finally in the uk for 6 months.

我真係好好奇其實呢句個意思係咩
其實係要幾多錢先meet到requirement?
uk一直都唔講點先證明到

有無人知LOTR過去既人係要證明自己有幾多錢先apply到個visa?

走佬得就拎曬全副身家去
諗得全副身家夠唔夠係英國生活六個月, 應該即係唔夠

但係岩岩出黎做野個d小朋友邊到會夠錢去可能得幾十k

咁唔通佢地就無資格去

計埋簽證 醫療果d
我當30萬港紙啦

所以英國政府咪寫到明冇錢就唔批

但係working holiday 只係require applicant要有 GBP1890

呢個requirement真係research左好耐都無答案

Requirement都唔識串
要諗下係咪真係要移民英國

罰抄左十次sorry..

你自己寫張list出黎說服到home office你可以用呢筆錢捱半年咪得囉
人人唔同，冇可能有確實銀碼

不嬲有好多條件

Cctoy吹到拎包底褲就走得

~10k GBP
有睇過啲成功例子
你自己再做吓research

簡單D計，用佢最低工資，約GBP8.5，，一日返8小時，一個星期返5Day，半年26個星期
8.5*8*5*26= GBP8840 ~HK$ 90952

我都好努力搵緊
我見過youth mobility scheme
只係require有GBP2530 saving就比佢地住同做野兩年

我希望bno visa都係行呢個方向

之前YouTube 有條友一家三口用LOTR 15萬 (好似係）

HKD?

Youth mobility scheme 唔可以帶 family members
唔可以咁樣比較

大約半年前, 英國剛打開 LOTR 大門後
有巴打問我, 英國 6 個月生活費要幾錢?
我話:「你預 10 萬蚊港元半年啦」
當時我係預去到英國之後, 6個月內會搵到工, 之後出年 1 月申請 BNO Visa

不過當時我又無諗到, 如果去到英國搵唔到嘢做既情況囉

x翻family member數量囉

我覺得年青人concern meet唔meet到visa criteria多過生唔生活到

3餐公仔面，住遠d，肯做體力勞動應該搞得掂既

其實係
唔通真係買張機票過去瞓5+1年街咩

以前TIER5 咪又係拎住幾皮野港紙去
只係依加武肺

有啲超市買餸平過你餐餐公仔麵，仲要無營養走去做體力勞動。
住遠啲即係要用車，當你買架二手車，保險又係佔你一大筆錢。

巴打可以用呢個網做估計

唔該晒

Search 港蛋留英

樓豬一條友移民英國?我都有類似既經驗
去英國有數得計
BNO Visa (1月31日網上申請)
30 months BNO Visa: £180
30 months Immigration Health Surcharge: £1,560
照 Tuberculosis (英國參考價) £220
Total: £1,960

倫敦機票加一星期酒店 (可能要買家俬, 要裝 internet)
BA 倫敦單程機票約: £440
倫敦一星期酒店約: £260
Total: £700

One-bedroom or studio apartment
East London 預 £700 至 £950 pcm (每月)
請樓主自己上 搵
當佢 £900 一個月, 6個月要: £5,400

買家俬 (英國租 flat 包唔包家俬?)
如果唔包:
Bed frame: £30
Mattress: £99
Table: £16
Chair: £22
IKEA delivery & installation (我估) £200
Total: £367

食, 住, 行
Grocery (唔肯定£300一個月夠唔夠) £300x6: £1,800
Utilities (水電上網, 當佢 £300 一個月) £300x6: £1,800
London Monthly Travelcard (Zones 1–4) £199x6 £1,196
£4,796

我計到 6 個月既 Grand total for 倫敦 (未計 Council Tax): $13,222.80

Sorry 係 GBP £13,222.80

accommodate and support yourself 啫, 冇講過咩lifestyle
生存到就得
我9估300k HKD 可能已經夠?

thanks a lot, 似係一個好方向
咁就 easy la

有冇人知broker statement可唔可以拎黎做financial proof?大部分身家放左係ib

thanks

你依家過翻去bank saving account咪得

兌左做gbp 又等緊個離岸戶口開
諗住慳匯返黎香港戶口筆手續費
利申窮撚

救生活六個月 訓街唔死得都當你贏

唔係咁講
佢要你果6個月生活費入面計埋住宿錢
十萬真係最小

仲有 如果4-5人家庭 要計好自己住既地方大細 英國唔似香港

詳情自己睇

所以唔難理解點解咁多人想做太空人

就算你呃到業主肯租比你 你去council 報學校之類既野 都係會比人發現 所以唔好心存僥倖

如果住london就真係貴 不過可以諗下英國咁大一定要住london咩？
唔係london住，share house 講緊£350~£450一個月 包水電煤上網 剩係呢度已經差好多啦

提提各位真係自己做吓功課先
見到好多page吹到冇錢唔好諗走就信哂 人生大事都要懶真係冇人救到你

住North 6個大約要10k HKD

依加武肺住SHARE HOUSE風險都幾高
有筆直最好自己/同FD租一間

我買左一大pack滴露 隔幾日就消毒一次

不過認真講 當地人都係當冇乜野 一切照常除左冇得堂食 會多左dd人戴口罩同消毒

咁平

冇傢俬嘅多數都係全個單位租晒果類，而且好多業主求其買ikea d垃圾傢俬又可以當包傢俬叫高啲價
一條友去好少會租到呢類屋

search 下當地living cost 乘番6個月啦最少
唔計你visa fee 醫療同機票

咁講真 用家庭做單位既都唔小喇 一個人同一家人條數真係差好遠
夠唔夠錢走就自己計喇 但點都唔係連登講果d想走就買張機票著返對鞋就飛去咁簡單

連燈仔最鍾意捉人打錯字就話人唔識英文
你英文又有幾好呀 睇過

其實我就係想叫人做多啲準備 唔好乜都睇人ref 不如自己真係開個租樓網嚟睇吓 計吓